關於記者會大台問題

見到有POST講驚記者會好容易變大台
如果每次記者會之後 係連登或其他平台開返個統計 問認唔認同今次記者會既內容等等
比公眾睇返個%
咁樣又好唔好? 不過諗諗下 又好難分到你係咪反修例既兄弟

其實上台果幾個都幾辛苦，最後仲要畀記者屌，痴撚線。

岩岩記者會最後30秒
記者：「唔想答就唔答咁你同林鄭有咩分別呀？」

佢地答你唔到﹐記者我答你

開記者會既巴絲同林鄭既分別在於﹐一邊有權有勢，一邊無權無勢
我話畀你聽﹐佢地幾個代表到我。

最後﹐我屌你老母垃圾記者﹐問林鄭果時你點解唔敢出聲屌人呀？